有無人生痣瘡 有無人唔生痣瘡?

生痣瘡好辛苦呀
求同路人安慰

有無邊隻藥好介紹黎

又要入黑洞

生過，最後搽白宮牌搞掂

好得返既痣瘡仲算唔算係痣瘡

有。有。

Chin Lang好似有生